再買定離手： 十一前後再爆第四鑊

十一前後又係無罩藍屍國㷫宴勁歌熱舞聚會高峰期
香港人睇路喇

好事黎

繼續攬炒、 多謝柒婆

月尾可以返學= 中國學生要返學= 月尾之前放寬陸路過關=
= 中國國慶活動都可以放寬= ???= profit

柒婆就係PLAN緊十一前放寬食肆
唔係十一國㷫, 靜蠅蠅點算